{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033147?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 중흥동 세종호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は予約のお知らせでご確認いただけます。 宿泊料金は各基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室の際にはスーパーラージキングサイズとスーパーシングルサイズの基本ベッドを提供し、広い客室と駐車場が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人数で決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は各基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームは何人まで利用できますか？",
            "answer": "パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供されるベッドの種類は何ですか？",
            "answer": "入室の際にはスーパーラージキングサイズとスーパーシングルサイズの基本ベッドを提供します。"
        },
        {
            "question": "客室には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、広い客室と駐車場が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 353
    }
}